毒撚秒回

精神

嗨

瞓啦

點解瞓唔著

瞓了

早抖

Nite

早抖～～

早抖 路

唉 好想試下自己上山飲酒

我係

較啦 快d去瞓

去嘉頓山

冬冬咁夜都未瞓

較咗就要8點起身

你係靚仔

同我諗既一樣

瞓唔到

同男朋友一齊住，早幾日開始因為少事冷戰
都算，佢而家都未返來，就會亂諗嘢

I never thought I’ll miss someone like you

你最中意串鳩毒撚

屌 4粒鐘

你識啲嘢 住附近？

個陣未一齊之前 正打算實行 點知個幾日都落 雨 幾日之後就一齊 左 可惜依加無了

咁佢去咗邊

頭先有巴打話自己有女都冇桃花運

我想話可能你唔覺姐

okok

Dont miss me

我都 但我驚鬼

唔知喎，冷戰緊所以無問

仲要唔想瞓住

係咪講緊我

仲好精神呀屌

Long time no see

放1000萬個心

點解要自己去

邊個有女？
想串柒我？

牙美

mola mola

係掛

不過以前有好多機會都冇好好珍惜

關心下

？

唔放

食得屎

因為我同仆街巴講緊桃花運既野

叫我問佢？

打打吓字完咗po
想reply翻但唔識

唔知邊個有

但我而家就冇

係啦 都夜

瞓唔著？

即係以前有，拖得出去打

🙅🏿‍♂️

做乜adore

襯後生留意下，後生果陣點都有啲嘅

食紫菜

我7點起身都未訓

Copy曬佢

引用回覆 然後編輯 再copy and paste

仆街巴 I like this name

搞下搞下又未訓

我好驚我一揾佢又會唔小心發脾氣鬧佢夜返唔出聲

攰

懷疑係你早餐嚟

想食蕃茄味

一直都唔明個個都話點解我條件唔差都只係得女性朋友我喜歡的不喜歡我，我不喜歡的喜歡我

訓

你仲勁

真喎

有咩搞

Morning call me ok?

好似平時咁回覆 入到去右上角有
編輯引用
然後copy個一段野

至少比佢知你有擔心佢

即係有人喜歡你啦

我淨係記得你個名有仆街

就了

Noneed

識食

唔係

夜了

喜歡就唔知，中學戈陣都試過比人叫男神比人追過既

到有拖拍又想單身

單身果陣就想拍拖，循環嚟

冇

因為勁頹 雖然有同學可以同我去 但無謂哂人時間

屌，真

咁點會冇女呀屌

睇左兩套電影都唔捨得訓
你呢？

咩戲

咁自己去都得嘅
5分鐘都行得完
不過唔好太夜去就真
始終都危險

見到雪叔想請個安姐咁唔adore 啦

因為我喜歡的不喜歡我，我不喜歡的喜歡我呀！！！

打完機唔想瞓

俾個電話我

犀利 有機打

我地平起平坐
剛剛瞓了上床
你訓未

屈機有人喜歡你

我仲諗住 10,11點左右

Pmed

單機小遊戲

應該冇，句句子係咁無謂改咗人

行嘉頓山都叫行山 笑撚4

好勁

未啊 未眼瞓住 難道聽日唔洗上堂
早d休息

早啲會再好啲
個到始終冇街燈都暗

可以
最緊要訓得多訓得好

係 我老人家

可能拍咗就喜歡呢不過真係冇好感又無謂勉強

仲有就係女人嘅好感嚟得快消失得仲快

想拍拖真係要多啲留意

你勁啲

收到

瞓算 早抖

直接淨係打前面半句

咁渣架
我玩開單機板 人生rpg

有個問題想問下
如果對方成日因為怪責你唔同問題，但係就算你改善咗/反省咗都好，又會有其他問題出現
我會好好奇，唔通真係要將自己改變到近乎完美，對先會永遠毫無怨言咁愛你？

啱，初初同我曖昧，出完2次街就即刻冇feel

玩過山車咁屌佢老味

拍10年 勁

你食飯都唔會食一半

晚安

要學識互相包容互相體諒互相接納

起me底

得女人先係㗎咩
btw我好似真係

咩

係㗎。。。

不過出咗街冇feel可能你做咗啲/講咗啲佢唔鍾意嘅嘢可能

Tired

原來係靚仔

瞓

男人好感維持得耐好多個人認為

最少我唔會突然由對個女仔有feel之後突然冇

最多佢唔理我自己放棄

佢係鍾意啲派膠既人黎，初初chat戈陣我都可以做返自己係咁派膠，一到出街就成個腦白哂，派唔到，2次都係咁...勁尷尬

悶親人

定佢本身就係想玩咋

Under Seige
倚天屠龍記之魔教教主

我呢啲劇毒撚都係收收皮先

btw你秒回好好

Can’t sleep

以前唔知，而加一定唔係

Aggar 我柒頭 皮已收

睇戲？

打咩呀
以經養成左唔訓嘅習慣

呢樣唔得喎

男人要新鮮

女人要保鮮，佢鍾意你呢樣嘢你要keep住做到2046

應該唔係，佢都單身咗好耐，到而加都仲單身緊

我朋友話佢唔易追

子華？
72小時

可以帶埋我

我柒頭都係瞓先

未試過比人讚靚仔

緊張到仆街，平時會做既野一樣都做唔到，平時既即場派膠又係派唔到

係佢有啲嘢真係講得好啱

咁mean
聽完你實好鬱悶

可能都係
好易因為一啲嘢完全冇曬好感
講緊本來仲認識緊 未到鍾意

調節下心理啦，做乜都好緊張都係易炒

街市叫戈啲算唔算

動森

去街市都無聽過

我唔知搵咩人傾 個人負到已經冇人想理我

係呀，所以the tighter you hold the more you lost your直都係我座右銘，仲要係好刻骨銘心

屌踩多腳攬吓你

上連登講？ 反正大家唔知大家現實係邊個

咁我應該好你0.01%

做咩會柒咗嘅

女人有好感係動情

男人有好感係動心

動咗情可以好快冇

但動咗心就會係你心入面

別來無恙嗎

Yeah
我又贏 我又攞第一
係鬥樣衰方面

人老咗，殘咗，皮膚差咗，生得著急咗

還可以
你呢

但係好多唔靚仔既都溝到女

但一開始要動心係咪難過要動情

我沒有別人的風趣幽默 仲要好悶
隨緣啦

好易，大前題係要鍾意既類型（我既諗法

玩得開心d

因為你要好鍾意先溝

好多人都係唔係極討厭咪試下

試咗可能會鍾意呢

有人會喜歡你的文靜風

情人眼裏出西施

Cry

唔想大包圍

唔想玩人地

亦都唔想辛苦自己

一句講哂，笨柒

Why

係

但呢個前題係個男嘅鍾意你先

如果係女追男嘅基本上佢唔太討厭你拍咗拖都會動情

除非你做啲嘢令佢真係頂你唔順

巴打好識氹人
內向毒撚都講成文靜
實溝死女

Hou tired

聽日個份做完未

英文算啦

sorry，我係派緊膠

溝條毛就得

ok 自己小心d個分啦 不過你實唔會差

識派膠先唔會悶

不過咁講，通常男人咁快話唔鍾意嘅應該都係得兩樣

一係八婆一係肥婆

聽日唔洗返工？

我好攰好想偷懶唔做

少少玄

英文姐 你唔會炒
咁唔好做啦

啱啱收工
聽日返9

女又溝唔到
又做到狗咁

所以好多人都話有我既地方好歡樂

但喺佢地眼中係喜劇，對我而言係悲劇

我想瞓覺但係真係瞓唔到

？！？ 係公司瞓？！
聽日返9？！？

還好
早啲休息

曾經有人話過我係Cheer team leader
我心諗我自己有幾辛苦冇人會知

我意思既唔鍾係冇feel，未到討厭

即係如果個男嘅一開始對你冇咩感覺

不過你各方面佢都覺得唔差

你去approach佢變成拍拖

通常都會好快動情

巴打對其他人太上心？

明 人地會expect你帶來快樂 會少咗人care你感受

最多以後唔話你囉

眼唔眼瞓？
咁你可以點

開朗既人永遠都唔會比人見到自己悲哀既一面

所以我好鍾意呢張相

你都係啦
4點啦 要早d休息

我11:30要起身

我明呀

所以做人幾辛苦

咁我諗你都叫要求高？

高到一定要自己鍾意

其實有時唔討厭嘅試下都冇壞嘅

有時唔同對方拍過拖都唔知對方咁好

呢個真 無人會覺得你唔開心
其實一直都屈住屈住 無咩渠道發泄

係，你會見瑩火蟲有幾靚，但你見唔到瑩火蟲點樣消磨緊自己既生命

同埋講咗其實唔會有人明

做隻貓人人瞓幾過癮呀～

咁辛苦都事少
你瞓到3，4個鐘都無

不過 我愛的人不是我的愛人 係心痛d

但冇咩感覺好難一齊咗先 我係咁覺得

所以做人真係要搵啲細藝

音樂又好打機又好畫畫都好

做自己鍾意嘅嘢情緒會消退得快好多

屌 我唔係講緊自己
我唔太識比歡樂
我明你都係想狙擊下 唔緊要

本來我都認為自己要求唔高，但見到你咁講就開始諗，好似都幾高要求

但自己鍾意先拍拖要求真係高？定只係我對鍾意既人既條件要求高

多數女人都係冇feel唔想一齊

但男人多數唔會，男人多數會一齊咗先

最少我認識嘅大部份都係咁

仲結埋婚

鍾意先拍拖係正常掛 後者啦應該

因為我不知道，下一輩子還是否能遇見你

所以我今生才會 那麼努力 把最好的都給你

嗯 真心明
一個喊緊嘅人要為自己花個小丑妝
諷刺

一個長期戴住面具嘅人會好辛苦 巴打要識同人講
同人發泄 要同佢地講清楚你嘅感受
唔係嘅話 有一日你會崩潰 會爆

慢慢來 唔開心嘅話多d上來坐 呢到好多人圍爐
比個攬你

係呀
真係唔算d咩

我真係好愛佢
深夜忍唔著叫春

咁諗諗吓其實我要求真係都幾高

點解啊？ present ?

一開始唔係因為鍾意先一齊
就算之後相處落有慢慢鍾意咗 始終都唔一樣

你係對鍾意嘅人要求高

即係你而家女人嘅要求，但你係男人

香港地女嘅唔係太豬都好少冇人追，所以要求可以高啲

但男人就倒返轉，除非你真係有錢有車有樓大隻陽光型男又風趣

放心，前排爆咗煲黎

不過我識自己調節返～

你地要記得我喔

唉 真係要分到輕重 要有取捨
樣樣野都上心會好麻煩

我好似搵到我仲係單身既原因

不過仲有個原因，面皮唔夠厚

我諗你仲好後生到你再大啲應該諗法會有少少唔同

叫
同全世界講你有幾掛住佢

我都覺我係 自問未高質到可以要求咁多
但就係有啲唔想將就？

係

記得得閒上來坐

唔好改名就ok應該
小弟記憶力好撚差

我諗我同你諗法都似，唔係好想拖住人之餘，都唔係好想同未鍾意既人一齊，覺得辛苦

我諗得我一個會叫你仆街巴

精氣神！

真
無人會叫我仆街巴 神奇

好似我同上面巴打講咁

做女仔要求高啲係正常嘅

唔好個要求去到100個人入面得1個可以做到咁嘅，你都好快會有你鍾意嘅人去approach你

手羽
做咩唔瞓

扎掙

街仔
打緊機

呢個係我地既暗號

要叫多幾聲！
掙扎！

4點都仲咁多人

打咩

乙女？

平時呢個時間已經冇乜人

一唔小心，又睇咗佢ig tim

掙扎!

如果係女同我講 會幾好呢

真

真 唔知點講但喺段關係入面
自己個感覺完全跟唔上對方咁
又保證唔到一齊咗會慢慢鍾意到佢

你又忍唔到手

溝女大忌嚟

利申：面皮薄

唔係
我差唔多牛囇啲仔啦

真
我面皮好薄 又細膽無膽溝女

咁勁

深夜恐怖驚咁抵死
有無嚇到瀨尿,全破犀利

做

大家今晚好精神

屌 你講完我就想瞓

俾女溝囉

如果有如果，咁如果就唔係如果

你又知

鍾意嗰啲角色就差唔多玩囇
有啲唔啱我口味嘅就未玩

唔撚洗番工？

挣扎

靚仔專利嚟㗎嘛

好少去到好鍾意一個人
真係鍾意嘅又唔鍾意自己
approach自己嘅好多本來認識落都ok
但都會因為某啲位慢慢完全冇興趣

想扑暈自己

如果我很靚仔 如果我係金城武
都係ff下識到靚女算

有咩example ?
毒撚格？
書生格？

最後戈個real到仆街，最後冇鍾意到人，對雙方都唔努，咁不如冇一齊過，然後就一直單身了

咁你去瞓啦

都唔知點解會薄到咁

唔洗

我係咪照緊鏡

睇樣
正太嗰啲不了

WFH

柒頭都可以撞彩

喵～

我都唔使

其實你生活咗喺個如果你唔靚仔如果你溝唔到女既世界到

我個得好噁心 同細路仔拍拖

你靚仔過我

即係現實我好靚仔又溝到女

佢陪你？

0.01%only

咁要試下多啲欣賞人哋嘅優點先

聽你咁講你應該好容易留意人哋嘅缺點，而你亦都只著眼咗人哋缺點而唔記得咗人哋嘅優點

呢個都算係女性先有，所以啲感覺先會嚟得快去得快

係呀

快啲醒啦

收皮 我真係好柒 唉

葡萄你

瞓覺就返到現實

咁就聽日開始的起心肝執正自己～～

我真係好想同你一齊

所以睇動漫個陣好撚憎見到佢地
都唔細 仲要撒嬌 噁心

瞓教係返到現實既一種橋樑

因為就算同年多數女人都比男人早熟更何況湊仔

近日 我最愛的皮膚病又又又來找我了

如果睇動漫 我會跳咗佢
然後睇我鍾意嗰啲角色

其實而家先係發夢。。。

我一瞓著就會返現實

咩靚仔 運動型？

呢個真

係咩皮膚病

同埋我真係好唔鍾意自己 冇自信
所以唔想害人有人鍾意同追會好心虛
覺得再識我多啲就會同我一樣唔鍾意
唔想之後鍾意咗佢嘅時候佢已經唔鍾意我

係 現實我可能好靚仔呢

濕疹d frd
唔撚洗要我個身驅

愛人之前要識點愛自己

連自己都愛唔到點愛人呢

加油啦，人係點都會有優點嘅

可能講中咗

屌我好似見到自己咁

就算覺得自己邊個位叻都好

都會覺得只係短廿，耐咗就會冇咗

係，但而家仲靚仔

6嚿腹肌，靚過金城武，有錢過誠哥

我呢個柒頭去瞓了

學緊所以想搞掂咗自己先
之後再諗鍾意人或者接受人地嘅鍾意

濕疹真係好辛苦

巴打要加油呀

幫唔到你啲咩

到你搵到自己鍾意嘅就會好快識好似係

覺得自己有位叻已經好好！

哇

對 我要去搵現實

唔係㗎 會更加自卑

重點係要靚仔

係啊 所以隨緣算
多謝巴打

[member][member]多謝你呀
佢話佢好愛我
但係覺得唔使成日講出口
同埋覺得我好好
你覺得佢係咪都好愛我？
如果一個男人咁樣做

我都會搵到自己既優點，但就會覺得唔會長久

人之常情

再見了～加油

患得患失咁可能慘過從來都冇

收咗我皮

會好驚個優點唔知幾時會消失，變埋焦慮

細佬我都去瞓了～～早抖各位

第一次入嚟傾 想瞓嚕 大家都早啲

做咩 巧驚

對 我地毒撚po嘅人 皮已收

屌 靚女梗係配柔弱
加少少文青就perfect

做咩啫

Goodnight

我都收皮先

咩喎
唔通打機搵個柒頭拍拖咩

無 見你今日無狙擊我
有d意外同京京姐

係嘅 巴打

柔弱不了
靚女要堅強大方

係 明白

Bitch c收咩皮
我冧你喎

比人感覺柔弱 內心都可以堅強
不過都係ff下算 現實唔論到我揀

醉曖牛仔(靚仔)

一齊打機啦
咁你咪可以牛靚女

又收多我地一次皮

我寧願現實牛靚女
但我無膽approach

屌 咁又收皮
你唔好咁脆弱啦

抵你牛唔到女
攞啲勇氣出嚟啦

禾啱啱翻完牆 個辛係玻璃d

其實係無對象

死翻去帝吧圍爐啦

咁希望你有對象嘅時候勇敢啲

又碎了

真 不過我估最尾 我都會係等女主動

早d瞓啦 各位

關我咩事？

真。仆街

唔主動都仆街？

鍾意人就去馬啦等等等

好 盡量

1002

終於見到你啦

都唔係隔咗好耐啫
你講到我地好似好耐冇傾咁

好似好耐咁
次次都係我瞓覺你上水

夜貓係咁
Btw我都要教教豬 早抖啦

早唞啦
我啱啱醒

咁你記得食早餐啦

一定會啦
早唞啦

終於單返連登報個靚到

巴打好耐冇見

早

大家都好早

damn

Good morning

加油

呀柳

1001

咁早嘅

返工

等你

岩岩先返有排都未收

早啊

精神！！

仁仔

又要做功課了，好掛住我女神唔知幾時我先可以回復正常

叫你

傾一陣計？好累好辛苦

都係沒野，努力做功課算唔諗咁多

早晨 W-W

起身吹風啦

早呀

濕疹？
有冇睇醫生

秒回係美德

玩單機game...
唔瞓。。你屈機

希望你日日都可能過得開開心心

搵我 想聽

唔問我？

得唔到嘅嘢永遠都係最美好

而家好精神

希望你有第二次

點解要刪

咁早醒

你有冇瞓過

雞！

唔好緊張

你又咁早

好精神

熱辣辣

早QQ

唔好講笑，朝早涼晏晝又熱
玩死

屌 今日冇工返
喊咗

地球準備玩撚完

早阿

係就好

有訓嘅
訓得少姐
都唔知係訓得少令人sad
定因為sad而返得少

早晨

搵我食晏未
大家咁近

早晨
第一次願望成真
多謝你

瞓唔到定唔想瞓咁多

唔好

快

秒？

秒

新人lm

快唔到

咁warm嘅
希望你其他願望都會慢慢實現

我先係

咁等你慢慢嚟

岩岩先入嚟呢度

Presenting

去到幾點？

嗚琴

會

想同你做朋友

你warm啲就真
做人唔可以咁貪心
一次就夠

加油啊

我都

Hope 15mins

Hou

個個都話會
想喊

等你返來打機

你好多朋友

歡迎你

陣間都要拍片present

你開口叫佢煮多份咪得

有你就夠

唔歡迎我嘅？

週期性不適

沖杯熱朱比你

諗諗吓好似唔會 佢要翻工
我冇咁早起身但朝早有堂上佢會落去買

感動

食藥ok？

巴基狗真係好撚On9

要點歡迎

hug u

但煮咗俾自己

你都要

讀b 我要死了

大家present加油
最近想讀返書

周逸喬仲撚on9

唔好死

你同巴基狗唔同層次

嫌？

熱烈啲

我贏

好眼瞓
我要食dklmch

捱埋呢一兩日就冇事有冇食藥？
但平時真係要戒凍野 會冇咁痛

咁你係佢個女應該肯煮埋你個份嘅我估

我都想搵啲嘢嚟學下

係呀
有時都想一起身
唔駛自己煮有得食
然後返工

捉番你入青山

辛苦
又會亂諗野

岩岩食左藥了
今朝個三文治食唔哂
琴日仲飲左凍野

同佢講啦 可能佢唔知你想食佢煮嘅呢

唔識

快啲快啲 等你

讀下書打發時間
反正冇仔

比你個腦我幫你hold住
完咗比返你

你入埋去陪我ok?

真係少啲飲我平時淨係出街食飯先飲凍野
冇胃口都食少少野好啲

想幫你同伯母講

教你

可以
要好好保管佢

好呀

未必嘅 可能係佢攰姐

增值下自己都好

叫佢過嚟嗚琴站搵我

唔想同你玩潛烏龜

最近開始飲少左了
諗住養養生

懶姐可能

所以學啲真係增值到既野
例如外語

拍兩下手

我唔想你同我玩捉伊因就真

要啊最好食下生果

照顧b好攰咖

3下啦

我都係 想發掘多啲新興趣

支持 去旅行都有用

係呀

青山咁細應該玩唔到

咩有少少調轉
好似係

比多左

咁咪好
易啲搵到你

飲多左茶

好

其實唔多

你想學咩啊

上網睇睇

都話淨係你喺青山

我飲茶就瞓唔着

事不過三

我係返工飲

一直都想踩板但講咗好耐未實行
同埋近排有自學吓吉他

d藍絲真係好戇鳩

近 好近

對唔住囉

無三不成幾

唔知學咩好

又掉低

你係個好人

踩板都好玩 有朋友有教
吉他之前有學

事實

冇話要拍幾下手

搵啲興趣班試試先～
上網睇下邊啲有興趣

你係托管

Ok明曬

諗緊沖咖啡 不過我好少飲

係一個冇人嘅地方比人托管

要不停沖 以前沖過

我仲未買板 拖咗好耐
吉他自學有少少唔係好知做緊乜咁

咁先係青山

又到中午

👏🏻

真係好悶

唔好玩？

唔識拉得靚

成日我一黎到 啲人就走哂 咩意思

快啲買啦 聽講啲板有好多款
揾下歌練下

我都係。。。。

我都係

好凍

見到啲人拉得好靚 有公仔

本身就冇乜人

你成日當我死

走嚕有兩個deadline要追 搞得掂今晚見

着羽絨

心靈

加油啦

嘻

空虛寂寞凍

搞掂

慣 都明

叻嘅

1222

低溫症

冰 早

快手

搵人幫我上分

未瞓過覺

有隊友真好

喺度睇央視，屌你老母

好攰

聽講你暖爐

使唔使瞓一陣先？

此po暖爐我只承認我掛b

比人杯

我想啊

爱国爱党

有咩玩

屌埋我嗰份thx

後來冇地方玩就唔拉

上連登

本身好似有

多左

快啲去抖下

叻豬

本來無一物

幫佢唔到

冬

食少少野再瞓

Jm9?

我今日心情好！撚！曳！

唔想食

真 @掛仔
佢係暖嘅

上緊

咁我收皮

你太熱心

慣

班主任監考

佢想熱死我

累了

所以我真係唔係

熱可唔可以減到肥

今日忙唔忙

你估下

考完覺得點
雀仔家長接送區

你幾時都熱心啲

好似唔得

希望你唔忙

有啲野幫唔到

緣份

咁飲可樂？

試咗先

心累？

唔可以

嫌棄我？

咁冇野了

秒回

read

例如

從來冇嫌過

點解d人可以咁無腦

人都累

go 支持

點解

聽得出你有

咁咪好

Sorry

試下面對

面對自己

好味嗎

仔仔呢

叫緊你

真係要抖下

超常發揮 唔想班主任望住我炒

因為我唔批准

比鏡佢照

你曲解咗我意思

唔太舒服食唔落

不如你試下先？

抖左好耐

去曬溝女

慘 唉

我從來都唔照。。。

其實我係落左special room先係佢

又關我事？

我面緊

佢盲

叻

點解要去sr

乜都關曬你事

心不盲

因為清楚好多

1234

揾下動力

0

你姓賴？

你無心

5678

我姓周名叫逸喬

執返了

hi

好霸道

我明了

食唔哂

比你望望

霸道撚

咁冇計

真係冇

哪裡有

ma仔

慣啦 我都想佢地搵到幸福
都唔好意思阻住佢哋

賴逸喬

好醜 接受唔到

話執就執

係周

無胃口吃野

話掉就掉

秒你

真 幫佢唔到

你冇幫過

姓賴

dum去回收箱

我有 你唔聽

想教你寫個周字

唔想整臭個箱

識玩

你冇

想教你寫個橋字

我講過好多次

今日飲咗

冇木

你一定好靚仔

我聽唔到

善心

好眼瞓

多野諗
唔想訓
又會掛住人咁

I m finally freeeee

幾時搵到我既幸福

比啲信心

當減肥

你好肥咩雞

試下掛住埋我

收幾

祝福緊你

自知之明

掙扎

考曬啦咩

㊅

釣魚

咁諗大家都會好d咩？

可以！

釣ing

好快姐

諗乜

肥啊

襯其他人去食飯瞓陣先

我好支力

未來老公係咪當失路

Where is 讀b

肥喺邊，bye bye 肉？

我個個仲未出世

in my heart

掛住埋你

去咗搵幸福

幫你分散注意力

Free til sat

休息

咁快就一半

成個人都肥

咁大件事

咁唯有祝福佢

只係自己呃自己

以係你戀童

每日都祝福緊呢到所有人

she is mine

藉口氹自己

咁我都祝福你 痛妹

點解喎

仲有7份卷

Bless her

好重口味

No y

冇得解

柳b

你祝福咗自己先
你緊要啲

出現了

你聾

不願面對

我冇關痛癢

我殘障

接受

Ok 明白

想嘔

做野又唔順利，鐘意既女仔…
唔係之後幾日放假提升返個心情，真係會想死

你一召喚我就來了

我知

冇事 大家都係配角
配角結局多數係Unknown

訓個靚教

試緊

中意嘅女仔點樣

你估我掛住你

係 廢人

早晨各位bbs

我醜角

西西

唉

見到你琴晚好似好開心 咁就好

呢度得你掛我

要啦 咁辛苦

最好你明

你計漏咗我呢個死人

成晚訓唔著
因為飲咗杯奶茶

係叻女嘅

因為我心中有你

唔廢

冇，佢做返佢姐，驚講多D會自爆

下次唔好飲

你係鬼

咁由佢

點會唔明

知道啦><

唔係咁易明

今日唔好再飲了

我有時都會

窮鬼

想話我蠢？

成晚冇訓係咪會成日作嘔作悶？

開心❤️我也是

我要發窮惡

因為間野冇咩野好飲 冇華田唯有局住飲奶茶

你嘅付出係有收穫咖

唔好意思，剩係想分享下自己好唔開心

有機會 加上你個人精神唔好

想話你叻
咁難明嘅嘢都明

唔緊要 你開心啲就好

努力揾錢就唔窮

我發緊

一時時

我都想有工返

發覺最近個人好懶

可能有咖啡因

食野未？

加油 希望你得
不過唔好比太大壓力自己
努力咗試過就好

淨係飲華田
但胃口冇乜

幫你push

過兩日再返

所以你最惡

俾啲掙扎

喉嚨成日有野頂住咁 就作嘔

食完你食左未

我好重

踢下我

未等爸爸買嘢食 佢好似話買返黎

掛多個只會sad多份
掛住佢己經夠辛苦

踢左你肯唔肯郁先

唔洗咁掛

點先可以瘦返

係 我惡開

做咩事咁多煩惱

你好輕

掛住我唔會比你sad

做運動

係佢哋好好姐

要禮拜六

日日返工收工又想攤床

心好痛 點樣放低佢

搵人代替佢

咁食少啲

唔係個個都代替到

食代餐

我記得

係咁易好就了

搵

有記性

試下

已經好耐冇遇到有feel嘅人 而家遇到又要放低

想你俾啲肉我
我太瘦

7-8kg夠唔夠

直頭啱啱好添啦
我覺得增肥好難
可能係個體質嘅問題

醒

讀子

路子

不嬲

難

食左牛餐未

喺廁所食食下飯恰著左

爸爸我要餓死了

我諗諗先

gang gang

食緊

幾點收工

難得佢呢排買比我

我爸爸好耐冇做呢D野

準備再食譚仔 你食什麼

一齊咗幾耐

6点

試

諗諗吓又唔會郁

紋曬身

一齊唔到好耐冇試過咁中意一個人 好辛苦

唔會架

點解嘅

知咩事啦

我肯 踢我

可能佢開竅 平時唔理我多

係 驚唔驚

佢有女了

我pm咗uncle

下 你單方面？

我都想食 爸買左金拱門

我以為唔係架可能我on9當佢講過嘅野係真

小心佢哋過黎追擊你

一腳踢你去外太空

uncle不讀你 佢有性格

咁佢都幾勁 漁翁嚟

佢個女都係

遠在天邊 近在眼前

點解會咁問
知手勢唔同？

誰？

ME2

有少少驚

咁就好

食左個勾但佢唔拉我上水

因為佢有其他魚食

牙讀我不喜歡你吃藍店

早晨啊

勾住左走唔甩好痛 好折磨

幾點

慢慢放就可以

我也不想 不吃得杯麵吃

你知你多haters

等我買黃店給你吃

唔知要幾耐而家真係好痛

大家會陪你走過

for example u

係你調轉咗？

得返你地

點解咁講